[
    {
        "funcionamiento": "Durante el periodo de tiempo que la estaci\u00f3n estuvo por dentro, mantuvo un buen funcionamiento.",
        "disponibilidad": "El 31 de marzo la estaci\u00f3n sali\u00f3 del funcionamiento por da\u00f1o en el regulador, y hasta el 27 de junio la estaci\u00f3n ingresa luego del mantenimento preventivo.",
        "gapover": "Luego de ingresar la estaci\u00f3n en Junio se present\u00f3 peque\u00f1os cortes  que no han afectado el buen funcionamiento de la estaci\u00f3n.",
        "calidad": "Desde el 1 de enero al 31 de marzo, la estaci\u00f3n tuvo una calidad mala debido a que los valores de offset alcanzaron a ser muy extremos y presentando varios picos al d\u00eda.",
        "offset": "Desde el 20 de febrero la componente Z desciende progresibamente hasta llegar a los -2 millones de cuentas, y la componente E ascendia hasta llegar a los 2.9 millones de cuentas para el d\u00eda 31 de marzo, despues del mantenimiento la estaci\u00f3n se estabiliz\u00f3.",
        "ruido": "El espectro para cada componente es calculado con el programa sqlx para todo el primer semestre de 2023, mostrando un comportamiento normal de ruido para esta estaci\u00f3n.",
        "ultima_v": [
            "2023-06-19",
            "Mantenimiento Preventivo",
            "estacion apagada por dano de regulador, se cambia regulador_17410486 por el 19380369, sismom. reftek_193040 por el 193036. se instala rack para la disposicion de los equipos de la estacion, aseo de paneles y desyerbado.",
            "Juan Manuel Solano"
        ],
        "recomendaciones": " ",
        "fecha_creacion": " ",
        "n_img_ruido": 3,
        "n_img_recom": 0
    }
]