[
    {
        "funcionamiento": " ",
        "disponibilidad": " ",
        "gapover": " ",
        "calidad": " ",
        "offset": " ",
        "ruido": " ",
        "ultima_v": [
            "2023-09-15",
            "Mantenimiento Correctivo",
            "cambio de digitalizador q330, revisi\u00f3n de conexiones de energ\u00eda y comunicaciones, mantenimiento preventivo, aseo y poda de la estaci\u00f3n.",
            "Juan Manuel Solano"
        ],
        "recomendaciones": " ",
        "fecha_creacion": "2024-1-10 ",
        "n_img_ruido": 0,
        "n_img_recom": 0
    }
]