[
    {
        "funcionamiento": " ",
        "disponibilidad": " ",
        "gapover": " ",
        "calidad": " ",
        "offset": " ",
        "ruido": " ",
        "ultima_v": [
            "2023-11-15",
            "Formato De Retiro",
            "retiro de la estaci\u00f3n sismol\u00f3gica a petici\u00f3n del propietario del predio en donde se encontraba la estaci\u00f3n.",
            "Diego Paez,Juan Carlos Lizcano"
        ],
        "recomendaciones": " ",
        "fecha_creacion": "2024-1-24 ",
        "n_img_ruido": 0,
        "n_img_recom": 0
    }
]