[
    {
        "funcionamiento": "Durante el tiempo que la estaci\u00f3n estuvo transmitiendo datos, sus tres componentes funcionaron correctamente.",
        "disponibilidad": "El 31 de marzo de 2023, la estaci\u00f3n dej\u00f3 de transmitir debido a problemas de energ\u00eda causados por un da\u00f1o en el regulador. El 27 de junio de 2023, la estaci\u00f3n volvi\u00f3 a funcionar luego del mantenimiento.",
        "gapover": "Desde que se reincorpor\u00f3 el 27 de junio, la estaci\u00f3n ha presentado un gap diario de un segundo cada uno.",
        "calidad": "Durante este semestre mientras la estaci\u00f3n transmitia datos la calidad de la se\u00f1al se ha mantenido buena.",
        "offset": "Durante este semestre, los valores de offset para las tres componentes han tenido un promedio entre -40000 y 23000, lo que indica un buen comportamiento.",
        "ruido": "El espectro para cada componente es calculado con el programa sqlx para todo el primer semestre de 2023, mostrando un comportamiento normal de ruido para esta estaci\u00f3n de aceleraci\u00f3n.",
        "ultima_v": [
            "2023-06-19",
            "Mantenimiento Preventivo",
            "estacion apagada por dano de regulador, se cambia regulador_17410486 por el 19380369, sismom. reftek_193040 por el 193036. se instala rack para la disposicion de los equipos de la estacion, aseo de paneles y desyerbado.",
            "Juan Manuel Solano"
        ],
        "recomendaciones": " ",
        "fecha_creacion": " ",
        "n_img_ruido": 3,
        "n_img_recom": 0
    }
]