[
    {
        "funcionamiento": "Desde el 2 de agosto en adelante ha tenido un buen funcionamiento.",
        "disponibilidad": "Los d\u00edas del 1 y 2 de agosto present\u00f3 varios cortes, el 2 de agosto Johnnatan cambi\u00f3 la SIMCard a Movistar.",
        "gapover": "Varios cortes el 1 y 2 de agosto por problemas de transmisi\u00f3n que se soluciona el 2 de agosto. pero se ha visto que presenta varios picos al d\u00eda, y Andres Felipe comenta que estos picos pueden ser del movimiento de los \u00e1rboles debido a r\u00e1fagas de vientos.",
        "calidad": "Ha tenido un comportamiento normal en su calidad.",
        "offset": "Los valores de offset han estado dentro de lo normal y esperado.",
        "ruido": " ",
        "ultima_v": [
            "2022-10-25",
            "Mantenimiento Correctivo",
            "cambio de instrumentacion y puesta en tiempo real de la estaci\u00f3n mediante red celular.",
            "Oscar Suarez"
        ],
        "recomendaciones": " ",
        "fecha_creacion": "2023-9-12 ",
        "n_img_ruido": 0,
        "n_img_recom": 0
    }
]